芝麻疫苗聲譽一向咁正, 如港共訂購芝麻疫苗, 你會打嗎?

連芝麻人都怕左芝麻疫苗, 要走落黎香港打外國疫苗
如港共訂購芝麻疫苗, 你會打嗎?

都唔會中打咩疫苗，仲要支那製

唔好訂咁多住
訂幾百支 官員打先
佢地再去接觸武肺患者
然後佢地死唔死都對香港有好處

緊係自己比錢訂Biontech 同AstraZeneca 疫苗

滅活疫苗正垃圾

中共高層有人打左無事的話

柒婆似已打左芝麻疫苗, 因她近期表現寸過馬能
Zombie!

留比高官先
佢地健康香港先健康

打佢老母 係work既雲南唔洗封啦

港共訂3萬支試用先喇

港共最鍾意芝麻貨, 廢測D試劑幾掂呀, 歐洲多國退貨, 假陽性

當然要敬老
要強制60歲以上人士打先

鐵票大量流失
因打完芝麻疫苗之後, 重死得多過中左武肺

妙計

冇用咪冇事 law

人哋一早定咗規矩，中國人必需用優先使用中國醫療物品，除咗官員～

建議：
接受左全民檢疫既市民
"必需"優先接種芝麻疫苗

送俾樓主老母嘆多支

試過上面有人打咗中國疫苗癱瘓，今次可能拎香港人做實驗試吓安唔安全

即係只要高官打咗，點都係香港贏

【深度分析】【歐洲動態】歐盟準備解禁力量制裁香港

打左喇, 越來越short

打！
打多十枝八枝tim ar

市面少一枝，少一個人被害